# Тестовое задание для Foquz

## Endpoints
1. Список пациентов [GET]    -> http://localhost:8000/api/v1/patients
    1. Страница поиска начинается с 1 и передаётся параметром page
    1. Параметр для количества записей - limit
    1. Колонка для сортировки - orderBy
    1. Направление сортивровки - ascending (0 или 1)
1. Создание пациентов [POST] -> http://localhost:8000/api/v1/patients/create
    1. Параметры для создания пациента передаются на прямую, возвращается либо набор ошибок либо готовый пациент для вывода на фронте или в приложении.

## Resources
Так как формат ответа оставался на усмотрение разрботчика одно поле я сделал как объект, а остальные вернул как id,
просто что бы показать что можно сделать по-разному.
Всё сильно зависит от контекста, а в задаче контекста не было.

## Переиспользование кода поиска
Не стал переиспользовать код поиска так как обычно легче использовать свою структуру для отдельного фронта чем юишную

## Проверка API
Вынес в Postman файл - Covid service.postman_collection.json
